夾netflix?

有冇人開咗AC可以同我夾?
PAYME 過數
留TG

夾netflix 三個月$70
已經開acc 俾錢即用

可以payme